[
    {
        "randomId": 26
    },
    {
        "sakwe_1": {
            "question": "Nyamara naza nkaguha amahoro",
            "option_1": "Akarere ku nsina",
            "option_2": "Ifaranga",
            "option_3": "Ibitotsi bya mu gitondo",
            "option_4": "Umunyereri",
            "correct_answer": "Ibitotsi bya mu gitondo"
        }
    },
    {
        "sakwe_2": {
            "question": "Dore abakobwa berekana amabere",
            "option_1": "Ikigori",
            "option_2": "Inyenyeri",
            "option_3": "Amapapayi",
            "option_4": "Umuyaga mu muyange",
            "correct_answer": "Amapapayi"
        }
    },
    {
        "sakwe_3": {
            "question": "Mama nshuti",
            "option_1": "Ikawa n'umumenamabuye",
            "option_2": "Ibarizo",
            "option_3": "Umusatsi w'intabwa",
            "option_4": "Ikirago",
            "correct_answer": "Ikirago"
        }
    },
    {
        "sakwe_4": {
            "question": "Birafora ntibirase",
            "option_1": "Indabo z'amashaza",
            "option_2": "Agatonyanga k'imvura",
            "option_3": "Ingoto y'umugabo",
            "option_4": "Igisenge",
            "correct_answer": "Ingoto y'umugabo"
        }
    },
    {
        "sakwe_5": {
            "question": "Mpagaze mu gahinga nyarira abâ€˜epfo",
            "option_1": "Ibinono by'inka",
            "option_2": "Innyo y'ihene",
            "option_3": "Imvura",
            "option_4": "Amarira mu maso",
            "correct_answer": "Imvura"
        }
    },
    {
        "sakwe_6": {
            "question": "Nabyaye abakobwa benshi uwapfuye ijisho muri bo abatanga gusabwa",
            "option_1": "Inopfu",
            "option_2": "Gusitara",
            "option_3": "Imirizo y'inka",
            "option_4": "Igisenge",
            "correct_answer": "Inopfu"
        }
    },
    {
        "sakwe_7": {
            "question": "Njugunye igihaza gihinguranya amarembo",
            "option_1": "Ikawa",
            "option_2": "Umupira mu izamu",
            "option_3": "Isoko",
            "option_4": "Inda mu ruhara",
            "correct_answer": "Umupira mu izamu"
        }
    },
    {
        "sakwe_8": {
            "question": "Ninjye muzindutsi wa cyane nabonye imodoka y'amaguru abiri",
            "option_1": "Ibirenge by'umuntu",
            "option_2": "Ifaranga",
            "option_3": "Isi n'ijuru",
            "option_4": "Ingara z'iminyinya",
            "correct_answer": "Ibirenge by'umuntu"
        }
    },
    {
        "sakwe_9": {
            "question": "Hakurya ni urwererane, hakuno ni urwererane",
            "option_1": "Ururabo rw'ikawa",
            "option_2": "Innyo y'ihene",
            "option_3": "Umwana w'uruhinja",
            "option_4": "Ibitotsi",
            "correct_answer": "Ururabo rw'ikawa"
        }
    },
    {
        "sakwe_10": {
            "question": "Kana kanjye ngwino nguhe impamba",
            "option_1": "Ibizu bitagira abantu",
            "option_2": "Agatsinsino",
            "option_3": "Urukoma n'insina",
            "option_4": "Umunyeshuri",
            "correct_answer": "Umunyeshuri"
        }
    }
]